IQ題 有冇人知咩叫世界樣

三頁開估 保證高汁

1

2

3

連登仔係咪浸死咗

4

5

6

7

點解冇人問候樓主老母?

skr skr

8

☃️

9 一世平安

垃圾再諗過

🍌

wfc

你想食我碌蕉 ?

👉🏼👌🏼

十八層地獄IQ題

👊🏿👊🏿👊🏿💦💦

👏🏻錯